有冇人已經冇乜點追番

人大了
開始覺得新番大部份都好悶

得閒聽下歌仔 跑下galgame 追下龍珠超算了

已經冇乜動力睇新番
有啲直頭見到個封面已經知乜內容 乜劇本

越嚟越千遍一律

睇校園迷糊大王啦

每季睇1-3套，唔會曬太多時間係acg身上

原創作品有興趣嘅都會睇
改編嘅去睇返原作好過

日經

但係追中正野會好開心 睇新番係一門賭博

太多新番
畫面係好過以前，但內容退步得好緊要
以前得閒就狗屎垃圾都睇
返左工就睇幾分鐘，唔岩就飛，一季有兩三套已經好多

中年化癥狀：

一直轉貼網路笑話和圖片
一直會想過去美好的回憶(人,事,物)
重複聽老歌 玩老遊戲 看老動畫
新遊戲買了懶得玩 懶得追新番
瞧不起或跟不上年輕人的觀念和潮流
認為比自己老的都是老害 比自己年輕的都是屁孩
假日常常不小心睡掉

+1

不如你地整一篇template出黎每日都貼咁咪唔洗曬時間打
反正篇篇都講同樣既野又話新番悶舊番點點點

見一月新番好似好唔錯，幾有興趣

呢度d人咪又係 日日鋼鍊火影入蹲

洗乜睇新番

寶石之國

留名睇文

標題: 覺唔覺依家D動漫新不如舊???

內文: 七八年前D新番套套都好好睇 又多半年番
去到依家 愈黎愈多垃圾各種廢萌拔
我今季追都唔夠幾套

歡迎轉帖

Template 2

標題:同上

內文:

lisa ching ho ball

一季最多追一套

烏sir：ACG is MK Behavior

睇新番簡介就有一半都岩心水
但真係睇完三集有興趣嘅真係得返正套左右

依家剩係睇漫畫同追舊番